和理非新戰線：59803803

估計係689之類建立，大家得閒打上去舉報下黑警，就要靠專業人士DDOS了

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴